離散聚天意有含意情也是真摰

識左你八年喇 真係以為可以同你行到最後
當日講到山盟海誓永不負我 到最後都係無兌現到
我唔嬲你派帽 即使分左手 我都只係怕你遇錯人
希望有日你同呢個狗公一齊既時候
偶爾會諗下我同你講過既野 諗下我同你既回憶就夠

講到尾 其實我仲好掛住你
但我知我地已經無可能